# Работа с данными Galaxy Zoo

Задания:

* [x] Из файла с данным Galaxy Zoo galaxies.csv выбрать спиральные и эллиптические галактики (голосов больше 95%), а затем скачать 100 изображений галактик выбраных типов с обзора SDSS по координатам из Galaxy Zoo.
* [x] Реализовать с помощью ООП.
* [x] Распараллелить скачивание галактик.
